【推到林鄭睇到】呢個係香港人俾你嘅最後通牒！

你想對話就對話？以為自己係老闆call員工見你呀？仲要抽籤？
唔立即啟動政改，乜都唔洗傾，呢個就係香港人開俾你嘅條件！

善意唔可以攞嚟食架，你唔好咁天真以為香港人會同你慢慢對話啦，929、101我哋都會繼續上街，就算幾多和理非上咗對話會，我哋都唔會割席、內訌，就嚟4個月啦，200萬香港人仲團結過狗隊，你呢啲技倆唔係以為有用呀？

推到林鄭睇到！

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

港人治港 還政於民

101、929！

街上見

到時見！

推

你又講得啱喎

push

我要做老闆！

林鄭出泥見我！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

雙普選。還政於民

五大訴求 缺一不可

香港市民先係老闆
擺脫奴性枷鎖

通櫃就有
通佢老母碟

冇錯！！！

人民才是老闆！

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

死線

pish

101 929

屌你老未 來來去去都得你自推

咁無人幫手吖嘛，我想架？

7.21
8.31

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

‘We do not negotiate with terrorists, period.’

- US Government / Hong Kongers

冇錯！

Push

同佢對話即係想佢留任繼續做特首， 香港人係咪想咁？

巴打，多謝你首歌！

林鄭月娥
話俾你知
就算你依家急病死左
我地依家會繼續抗爭
你搞出個大頭佛
睇下你點同習總交代

10.1港島見

啱

講得好岩
之前俾人帶風向帶節奏
依家要拎返主導權

港島見！

推

黑警死全家
林鄭冚家剷
天滅中共
香港必勝

我哋先係老闆！

推佢老母

pish!!!

推！

我地先係老細
還政於民

推，心態唔可以輸

五大訴求只係最低消費
林鄭展現唔到試意
訴求係會繼續升級同調整

要keep住心態進步

推到林鄭睇到

行動已經好難再升級，訴求要升級！

林鄭你係咪好開心呢
美國國會最遲年底就會通過香港人權法
到時制裁清單
第一名一定係你個名
Carrie 又攞第一
真係叻叻豬

歷史仲會將佢寫成千古罪人，可悲～

Tiu post
寫得幾好

推呀
淋病條八婆識上連登未？

推啊

佢仲係80年代，得時光機幫到佢

擺低特赦？你當義士係condom呀？

人民不應害怕政府 政府應該害怕人民

TUIIIIIIII

gd

推到林病DL 連登

佢點會變？要變就一早變左

Five demands, not one less!!

反佢它母檯 101一齊賀佢老母

琴晚先屌完要對準政權
今日又變成黑警
用下腦啦 淋病就係知得返黑警保護佢同佢個政權
佢肯捉曬啲黑警同解散政府有咩分別？！

屌，咪話最終目的係普選囉，一日冇普選都收皮吖，識唔識字呀

推
佢一早就知我地想點 重點係 手足們要重新記起邊個先係主人

929 101

你明唔明我咩意思啊
我宜家係話就算你其他訴求都唔要
淨係要捉曬啲黑警 都無乜可能啊

推！光復香港時代革命！

係, 都係時候要改吓個訴求,
特別係針對popo濫暴嘅問題,
依家都有唔少呼聲話要解散警隊,
加埋落去大家都應該會同意

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
927 聲援新屋嶺被捕者集會 (19:30 愛丁堡廣場)
928 雨傘5週年集會 (19:00 添馬公園)
929 全球反極權大遊行 (14:30 軒尼詩道)
930 三罷
更多活動(更新時間26/09/2019 22:20)

林鄭買定花生啦，睇下我地十一點樣落中共面

我知，咁五大訴求都講咗就嚟四個月啦，你夠可以話做乜都無用啦，呢啲失敗主義言論有意思咩？

驅逐共黨 香港自治

所以咪話最終目標都係普選囉，你唔明我思路就起我底啦

[警世]贏落去嘅唯一方法，唔好步黃背心後塵

警察果到講得好好

927新屋嶺被捕者人權集會
928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推撚到佢見到

傾下我哋應該有乜實際行動

意識同心態好緊要，行動好多人會諗，我唔叻諗呢啲，但係香港人個心態要keep住tune

推，憑咩要香港人卑躬屈膝

咁所以咪教大家學識討價還價囉，思想要進步囉，要諗多之後幾步路。。。。。。。

林鄭只有一個機會 就係逆中共意去回應訴求..
共產黨最終只會出賣你

正解！

正確

不嬲都咁覺得 而家你差我錢唔還 搵人扑鳩我之後話對話 玩咩

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

岩， 5 demands 係3個月前既野。你果時唔take呢個offer，咁我就加價。

佢根本係精神病人

既然佢而家咁想談判，我哋就要識討價還價

不嬲都話香港人奴性心態好重

係政府要答應人民訴求

唔係要佢地回應咁簡單

因果由國 容港治己

你係想推定拉呀ching，你開咗不推文喎

香港人先係老闆，就算現實唔係，都要當自己係，贏咗心理先

推！！！！

傻啦 不嬲都覺得自己係老闆

政府班狗 公僕黎 學咩人扮大袋

寫得OK
推下先

幣在香港未有民主呀sad，現實上佢哋淨係向中央負責

推爆

同意，推！

你說服唔到我既點係
佢差你100
你問佢拎返 佢唔俾
跟住話還住50先
問題係佢根本1蚊都無諗住還
咁叫佢還50住先根本無意思 點解唔繼續100

你話轉下思路 如果係跟貼消息既可能知我地其實都係要曬5大訴求
咁跟唔貼個班呢？以為真係捉曬黑警就算
咁外國個啲呢？你無理由大大個文宣同人講 我地呃佢地捉曬黑警先㗎咋

咁你想食住等定餓住等?

10.1 見

係論述嘅問題，獨立調查於我立場真係無用，堅持來無意思，所以訴求要變。我淨係得兩個大嘅訴求，一個係針對警察講左，第二就係民主選舉，thats all。對外嘅文宣都係兩個重點：真法治、真民主。

。

p牌推唔喐

五大訴求, 缺一不可!

這代表我

警隊個PART講得好
好文一推

林鄭真係仲以為自己大晒樓主心態正確，宜加係佢諗唔到方法搞掂我地

同意 你老幾呀 屌你老母林奠

問題係點樣逼呀ching，要用腦架

Tui!

冇錯，推

黃絲 理直氣壯
還政於民

Tui

個重點唔係改五大訴求,係強調缺一不可呀

fb 都唔識~
何妖仲好過佢

Agger, P Pai mo duck tui!

冇衝突架喎，缺一不可得來，最緊要同首要係普選，我嘅立場就係咁

推 咪熄火

講得岩

解散警隊

推撚爆去

不如搞個口號
例如：
「不要傀儡 要傾就拎個習近平出嚟傾」

人哋法國麥克龍都可以
習主席係咪做唔到？
擺張空櫈嚟畀傳媒做吓文章都好

諗得過

推
721
831

根本尋晚佢個嘴臉就係你有你講 我有我繼續

自大癲婆

Pish

加辣！

佢自己話，香港係中華人民共和國不可分割一部分丫嘛
國家元首都唔敢/ 唔肯企出嚟要對香港人
淨係可以靠班冇人認受嘅𡃁
咁呢個領袖就收得皮啦

推 推 推

星期六 日 見

改五大訴求根本就係自毀長城,而家要做既係同啲人講點解缺一不可呀.要逼佢出就係要全民都有要雙普選既覺悟,等多啲人知道一係一國兩制下既雙普選,一係就獨立下既雙普選.林鄭越唔俾一國兩制下既雙普選就係逼大家尋求獨立下既雙普選.所以最後,無論林鄭俾唔俾,對我地絕對有好無壞.普及民主自由思想,令大家都覺得雙普選先係根治問題既唯一解決方法.

重申反送中一百萬上街係條例既問題.二百萬人上街個陣已經係個政府點樣處理市民訴求既問題,好明顯就係唔回應.2003年,同樣既惡法23條,50萬人上街就撤回左啦,民主倒退16年,所以要從政體改變先可以恢復民主.只有民選政府先會真係聽取民意,市民先可以享有民主.

百鳩幾日喇柒婆，你以為香港人易對付？

又死線？到底你地有幾多條？

岩啊
十月都來，對話都係做樣

呢個我認同 真係要多啲文宣 同教育post 將個焦點擺喺補選到 要全民有呢個覺悟 lets do it

你五大訴求都可以改,點要求人地缺一不可呀

對人善良即係對自己殘忍
五大訴求 缺一不可

我提出完唔係真係要全世界跟我改，個思考過程先重要，要逼人諗嘢，要入面有意識場運動點go on，你唔洗屌我改訴求，我只係想藉住提出改訴求make noise

我想大家心入面有個盤，知道獨立調查係廢，唔好盼獨立調查

721 831

推!!

場運動本來就散,你要做既係聚人唔係自我內部分化然後解體呀
五大訴求 缺一不可係核心,不好亦不應該隨意挑戰.會反思既人就會反思,唔使你叫,唔會反思既就唔會反思,你咁樣只係會帶唔會反思既人地去錯既方向.

推推推！

721

p pai tui aaa

香港人可能會對林鄭鐵碗政權行使對等武力合法自衛，即係黑警向人民開槍，人民都會向黑警開槍！

你講佢廢唔係要加辣先至會唔廢,係講點加辣都係廢,因為係呢個政府搞既就係廢既,所以你個方向錯左.

真。要分到莊閒

推 林鄭PR mon開post㗎啦

我係唔明你做咩咁驚姐，我唔覺得我一個post可以點樣自我內部分化然後解體，唔好睇得自己太重要。散係因為大家驚對話會搞散運動，或者持續太耐大家頂唔順，但其實大家意識好強，5年前雨傘犯過嘅錯，大家今次一樣都唔做，由一開始講對話，大家其實都好有意識對話冇好後果，琴日好多係對話會嘅和理非都清楚表明佢哋唔期望對話有任何成果，其實大家心裡面有個盤，我覺得你唔好太睇小香港人。如果香港人真係咁容易俾人搞散，唔會持續到而家4個月啦，冇大台嘅社運4個月喎，直到世界歷史都無出現過咁滯。五大訴求係核心，但場運動唔係一成不變，由最初反送中，到7月開始focus警暴，8月中開始係起緊政府成個權力架構包括警察、港鐵、大公司，而家嘅新agenda係全球抗暴政，落返去民主個位，五大訴求係一個過程，而家我哋終於行到最尾個訴求。運動發展到呢個moment，一句講晒，一日冇普選一日唔收貨，其他係枝節。韓國金義聖之前嚟，佢都係講韓國光州事件同民主化運動，今時今日我哋淨係講五大訴求對國際係冇宣傳力，唔係攬炒做咩要搞全球抗極權姐。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

係呀，所以咪最後都係要民主囉。。。講到口都臭。我講加辣係其中一個argument姐，所有訴求之上最後都係要民主政制先解決到，乜真係咁難明咩？你認唔認同最後民主先解決到先？我都知而家個政府係廢呀

928 929 10.1見

五大訴求 缺一不可係核心唔好改,而家個問題係缺一不可既文宣唔夠,著重係呢方面既文宣而唔係搞個五大訴求.
大方向就係必須有雙普選,一係一國兩制下既,一係獨立下既.如果中共唔俾一國兩制既下雙普選,我地唯有尋求獨立既下雙普選,所以唔需要同人講運動物物,呢啲係勇武同政府講.和理非同文宣要做既係普及香港係一個民主社會,教育大家點樣係一個民主社會.當大家越意識到兩制既唔同,大家就會明白兩邊係無可能融合,一係一國兩制永遠玩落去,一係兩國兩制咁玩落去.

絕對正確的邏輯！

重要全力加強抵制共匪機構商舖，死仆街染紅商舖、死人平安保險、死人支拿人壽、死人染紅銀行、死人染紅報章。
睇實家人，咪畀佢哋幫襯。睇實老人家家人，咪畀佢哋投票畀共匪。

同意
但點解要加密
好多叔叔姨姨冇ac架

比你拖足三個幾月！借錢都要起釘！要求重組警隊！

612 721 811 831 新屋嶺

無前設下重啟政改

2同3真係講得好好
好多港人一路覺得自己抗爭緊一路都係keep住奴隸基因
明明政府係serve人民, 點解要變左我地求你呀?有病?

我明白香港人想直接屌柒佢
但係呢個意識形態好錯，唔應該佢話點就點，唔應該聽佢指揮，唔應該跟佢規矩玩
唔係佢話搞小圈子問答大會就係對話
依家係要我地話事，跟我地嘅遊戲規則

推 唔好苦行

對話我對你老母

講得好..!!!!!

推撚到林奠睇到

push 5大訴求係時候作出適當調整

十一宣言????

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

比林病睇，我地先係佢老細

929 10q